夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

吹？

關鳩你事咩 飛影

起身屌閪啦！！

好啦 有冇goodnight kiss？

我又要